知唔知點解三大嘅人特別壓力大

因為亞歷山大

屌啱啱想覆
比啲機會人覆得唔得啊、

你早過我出po咪得

已經追蹤左你
同你講你下次第二個cm先准開估

小學已經聽過-.-